

\chapter{Listado de Componentes}

\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
\textbf{Item} & \textbf{Cantidad} & \textbf{Componente} & \textbf{Ubicación}& \textbf{Imagen} 
\\[0.9cm] 
1 & 3 & Resistencias 470 Ohm - 1/4W  & R1 R2 R3  & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/resistencia-470.jpg}\\[0.2cm] 
2 & 3 & Diodos 1N4007 & D1 D4 D5  & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/diodo-1n4007.jpg}\\[0.2cm] 
3 & 3 & Diodos LED de 5mm & D2 D3 D6  & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/led-difusos-5mm.jpg}\\[0.2cm] 
4 & 4 & Bornera doble & J2 J3 J4 J9 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/bornera.jpg}\\[0.2cm] 

\hline
\end{tabular} 

\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
\textbf{Item} & \textbf{Cantidad} & \textbf{Componente} & \textbf{Ubicación}& \textbf{Imagen} 
\\[0.9cm] 
5 & 1 & Regulador de Voltaje LM7805 & U3 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/LM7805.jpg}\\[0.2cm]
6 & 1 & Push Button (Soft Touch) & RESET & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/pushbutton.jpg}\\[0.2cm]
7 & 1 & Capacitores Cerámicos 0.1uF & C3 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/capacitor-01uf.jpg}\\[0.2cm]
8 & 2 & Rele 5v Simple Inversor 10a 250vac & K1 K2 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/relay.jpg}\\[0.2cm]
9 & 1 & Zocalo 8x2 pines DIN & U2 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/zocalo-8.jpg}\\[0.2cm]
10 & 1 & ULN2003 & U2 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/uln2003.jpg}\\[0.2cm]
11 & 1 & WEEMOS D1 MINI & U1 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/weemos.jpg}\\[0.2cm]
\hline
\end{tabular}

\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
\textbf{Item} & \textbf{Cantidad} & \textbf{Componente} & \textbf{Ubicación}& \textbf{Imagen} 
\\[0.9cm] 
12 & 1 & tira de pines hembra & J5 J6 J7 J8 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/pineshembra.jpg}\\[0.2cm]
13 & 1 & Capacitores electroliticos de 100 uF & C1 C2 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/capacitorelectrolitico.jpg}\\[0.2cm]
14 & 1 & Pantalla OLED 128x32 pixeles & J7 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/oled.jpg}\\[0.2cm]
15 & 1 & Sensor DTH11 & J6 & \includegraphics[width=0.2\linewidth]{figuras/componentes/dth11.jpg}\\[0.2cm]
\hline
\end{tabular} 
